屋企好多小強

已經買左一點絕啦
用左兩三日都唔見有咩功效
屋企人好邋遢
食完野就咁亂咁放講極都唔聽
養到成個廚房都係小強
一到半夜入去開燈最少見到十隻細細隻既小強
好彩就係暫時淨係見過一次大強
但咁落去我會痴線
好想滅小強全族啊
有無巴絲打有辦法啊

help push

買罐啤酒 飲剩好少就得
小強最鍾意小麥味
佢地爬左入去跟住爬唔返出黎
放一星期後成罐扔走佢
建議唔好睇入面,你會發現好多死屍

我決定左幾樣同時做，由巴打你呢個方法開始

買曱甴屋
唔錯嘅

用硼砂溝糖陷阱或者噴番梘水就可以滅小強

屌，去街市買兩隻宮守，咩都攪撚點啦

一點絕要德國小強先有用

呢樣真。壁虎好快食撚哂啲甲由食埋佢啲蛋。我屋企好多年前都係勁多甲由，自從見過壁虎係我屋企出現後，冇哂甲由，好多謝你啊壁虎大人

咁有冇大強？

唔叫你屋企人改生活習慣，你點殺都冇用

唔知我屋企啲甲曱突然無曬關唔關壁虎事 突然有一排就發覺 甲曱無出現一斷時間 間唔到中又見到壁虎扒來扒去 如果係真就勁

趕屋企人出去住仲好

關，絕對關事。壁虎好大食架。好易食成屋甲由冇哂。壁虎食哂野食就會走架啦。

滅蟲公司

無養寵物可以煙霧殺蟲劑，通常都會斷尾，只係清潔上有啲麻煩

神寵

試左啤酒 放左兩日
小強捉唔到 蚊滋就惹左堆
依家放左啲雷達雙效小強屋
暫時放左一日未見成效